Реализовано:


* Первая задача - программным способом создать файл целых чисел
* Вторая задача - на основе данных файла intdata.dat сформировать файл, содержащий только шестизначные целые числа intdatasix.dat.
* Третья задача - на основе файла intdatasix.dat сформировать текстовый файл txtdatasix.dat, содержащий только счастливые номера (сумма левых 3-х цифр равна сумме правых 3-х цифр).![PMaqobua9BA.jpg](https://bitbucket.org/repo/ekkzzda/images/2593551621-PMaqobua9BA.jpg)
![n6bt9lfTpOM.jpg](https://bitbucket.org/repo/ekkzzda/images/3450159075-n6bt9lfTpOM.jpg)